歐洲食飯俾幾多tips

想知大家出去餐廳食會俾幾多tips
除咗tips
食飯嗰陣成日都遇到好多尷尬位
淨嗌一個main course又好似好寒酸咁

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

歐洲有service charge唔洗比，美國先要分開比waiter

睇質素.......
難食就1-2歐
試過好好食服務又唔差又同個waiter吹到水就俾20歐

真係咩 有幾次冇俾佢閪我面

20歐

1歐～10歐
你有錢可以俾多d

睇果間係咩質素啦

比齊頭 食到18就比20咁

唔會好寒酸
但waiter會心諗你做乜鳩

但我本身又食得好少嘢
唔明啲鬼佬點食到咁多
又前菜又甜品 嘢飲都幾杯咁

10-20%

齊頭/10%/叫佢keep the changes

其實都想問我多數俾10%

簽卡 叫佢Split the bill 張單無service charge
Split完各自Round up 就算
咁樣圍返港紙最多幾蚊

意大利最闊佬果餐俾左兩個半歐
因為個侍應女幾正 完全係想Fuck果類型

Fact check
Europe
5% 正常
10% 好好服務
Cash Only!!

USA
15% standard
20 good service
25% really good
Cash or credit

咁即係歐洲俾卡唔駛俾？

有啲餐廳都有
叫埋單會比張單你
有一欄係tips
你寫完佢會收你total +tips

popovich食800蚊比5000蚊tips

200歐

基本

我去嗰陣都係咁

歐洲咁大, 個個國家都唔同, 個個級數既餐廳又唔同, 咁虛點答?